\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Письменная работа №1}{8 класс, группа $\alpha$}

\large

\libproblem{rayon}{2009-07-5}
\libproblem{rayon}{2007-07-6}

% откуда задача

\task{ На земле лежит слой снега толщиной $h = 70~\text{см}$. Давление
  снега на землю (без учёта атмосферного давления) равно
  $p = 630~\text{Па}$. Погода морозная, и снег состоит из воздуха и
  льда. Определите, сколько процентов объёма снега занимает лёд, а
  сколько процентов — воздух. Плотность льда равна
  $\rho_{\text{л}} = 0{,}9~\text{г/см}^3$. Ускорение свободного
  падения считать равным $g = 10~\text{м/с}^2$.}


\clearpage

\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Письменная работа №1}{8 класс, группа $A$}

\setcounter{notask}{1}

\libproblem{rayon}{2011-07-5}
\libproblem{rayon}{2009-07-5}
\libproblem{rayon}{2003-07-6}

\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:

